(集思廣益）一人一個自殺得黎 又好意外既方法

請出招

熱線求助方法

若您現在想自殺，請停一停、等一等。先致電給我們，我們不是專業輔導員亦不是其他精神健康的專業人士 - 我們只是那些明白置身於痛苦中的你是怎樣一回事的人。
我們願意聽你的傾訴-----
請給我們來電 2389 2222 (24小時) 或 電郵給我們：touch@sbhk.org.hk(撒瑪利亞人收)
或 真心話室(網上聊天室)： (服務時間：晚上8時至凌晨1時)

不如比條香口膠你 勒死我

自己kick到自己跌落攪肉機

樓主千萬不要搞自殺式襲擊

行山跳落去扮失蹤

驚已報

頭撞豆腐而死

呢個唔錯

日日ot猝死

飲眼藥水

一啲都唔意外 成日發生

買兇殺自己

打風去滑浪。
一個人去行山。

跳樓
反正報紙會寫成 墮樓

返大陸過馬路

毅進星 $100

周不時都做 仲生存緊

早兩年返去 先知紅燈啲車可以左轉定右轉

真係差啲死

最近好似有套電影買兇殺自己, 但之後遇到女神唔想死住就同殺手玩遊戲

懸崖邊自拍，有相/有片為証，夠好戲的無人知你自殺

多謝大家

轉頭買包熱浪割脈

頭版見